hkcc罷課

有冇FM手足一齊

我讀商科

罷

巴打諗住喺校內做文宣定上街

我都係喎

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

我地係咪應該要grp堆人派文宣

我FM連tg grp都冇
我見人地有既

上唔上都冇所謂啦
第一堂一定係講teaching plan

我有個商科grp

你係咪有join啲event?

我一定會罷 只係罷嗰陣唔知應該做乜

我都係連登見到

嗰日迎新講座去到一半就走左
之後都唔知佢哋講咗啲咩

全部廢話 好撚後悔冇走

罷佢老母閪
利申：sw hd yr1

唔係笑鳩你
不過入Asso就好好讀
衰一個sem好難追

個induction programme?

係啊

咁我都幾好彩

我依家先發現我無去到🤣
本身係29要去

我會

第一日返唔返好
真係想上返U

我本身都係咁諗 但係見住個frd因為政見唔同比人趕岀屋企 即刻決定罷

最怕係搵唔到grp mate

罷啦
讀唔讀都係咁

Year1 識嗰班人好重要
你地sem1 sem2都係同一班人
唔好諗要咩好groupmate la
避走啲地雷就ok了

我真係唔怕比我差既groupmate
最怕係freerider

呢啲好難睇
其實好少freeride都咁出面
通常都係hea9咁做 要你地幫手改下咁
分左組之後頭一個禮拜
就知道係group project 定係individual

FM唔識野
想問係每次都分一次定都係keep住同一班人？

其實第一日係無咩做 通常派下course outline 介紹下個科就得

每次都分一次
係唔係keep住同一班人就睇你自己啦
識有人5科分組都唔同group mate
前提係要social 得～

我唔鍾意social咁咪好洩底

嗰日講後果自負

我都明
可能朝早去完lecture，晏晝去集會
唔返晏晝堂

長罷不了
利申：夢我有發，但係罷工罷課我唔太過到自己嗰關
我本身已經遲咗年，唔想再追唔上

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

我都淨係罷2,3號

支持

pish

我都係
廢J
認真，讀U最多defer，asshole無就無

我又係喎

【前線致各勇武大學生】902罷課希望您地留係中環金鐘，唔好入中大

fm表示我都係但唔罷好似好對唔住大家 罷左又驚miss重要野 最怕深藍老豆老母嘈

same here 如果大學我都走去罷
不過asso我想讀好啲上U....

Ching你咩科

engine

我apss sc

我諗住至少都上完堂去中大集會

聽日天地四個鐘